關於緊急法。。。。

想問政府可否用緊急法 宣佈強姦合法化 然後捉晒啲前線大隻巴打去政府屋企取陽補陰？ 好似緊急法政府話咩就咩